香察警察警犬隊行孖咇

乜警犬人手好唔夠咩

阿sir扮狗唔使你教

打錯字屌

係記者朋友面前表演配種

這是正式的警察嗎？